其實我根本就冇可能忘記kelly你

我大大話話都鐘意咗你咁耐，你又係我嘅初戀，之前嗰一年我都好刻意去忘記你，覺得你對我好唔好，你唔值得有人好似我咁咁愛你，今日成日係度諗，其實呢啲諗法都係嘥氣，無人可以忘記佢嘅初戀，無論佢對自己幾差都好。相反，越差印象可能先至越深刻

我覺得我要改變自己心態，記起你、諗起你，甚至乎掛住你，都係好正常，但咁樣，唔代表我仲鐘意你

不過有一樣嘢可以肯定，我真係完全唔想拍拖，前嗰排啱啱12月，就嚟到聖誕節，自然會想有人陪，有人攬，有人錫。但係距離聖誕節越近，就明白身邊個個人嘅身份係好重要，求其搵條狗屎垃圾，唔會令我覺得呢個聖誕節係過得更加開心，因為我諗唔會有一日開心過上個聖誕

有啲嘢唔強求，但放到係我面前我唔會唔要，但係我已經唔係我
我已經唔係個個人，可能你可以打返開我，但應該唔會再有咁嘅機會，我會封住自己，直到我覺得可以出嚟為止

連登嘅人若變，這夜有心事，想起舊愛kelly還掛念

樓主都幾恐怖
開幾十個post去講個kelly

dllm一係就實質行動去追番佢啦
講到幾鍾意幾鍾意咁
最後只係停留喺連登叫春

我都掛住kelly

我試過啦 唔好提

你同佢咩關係

我係佢個ex

佢個ex係我

佢同你分手就係為咗同我一齊

尋晚 Kelly 鬧得我好啱

你係咪新嚟

原來係你

樓主姓劉？

笑撚到傻

話追就追到咩

茄哩係臭G

又夢到

開多個po講